想賣原味底底，有無人要

無錢了請出價

0.5

三十萬可以？

原味即係咩味？

有冇其他味？

當你閪霜金呀？ 你話你果閪可以泌啲金係條底就話姐 又臭又核實 送都唔要啦 仲話要買喎

300,000港幣仲有冇人出更高價？

咁你想要咩嘢味

月經味幾錢賣？

上面有人出300,000，你會唔會出更高嘅價錢？

$300,000兩次

有冇朱古力味

緊係有你想要咩嘢味都有

30000000000000000000$

not¥

$30000000000000000000 一次

唉 我得10蚊 請問有咩可以提供

有冇尿壓味

有胸肌嘅靚仔嘅原味底底